點解有人覺得D巴菲特po係恥笑連燈仔 ?????

on9 架

條廢老長年跑輸spy 呀

仲有今年隻oxy